短髮黎講車汪真係屌打印度佬

透明人+印度佬加埋都輸比車汪九條街
一開波qq能到
希望印度佬唔好睇上車汪

btw 張元英幾時比返c位牙宮= =

車汪勁能靚靚

印度佬收檔啦

短髮勁靚

駁唔到

印度佬弱智

你行開先
你係愚樂台得罪好多人
唔好搞到車汪plx

又吸仇恨雖然係事實

牙降柒撚到連印狗哩個短髮控都睇唔上眼

弱智?

屌你老母

其實都算幾可愛

把聲好聽

樓主傻kai來

咁多飯局都無人理。急需人幫推

《新成就解鎖》ICAC 老廉 呢8個月去左邊？